長文慎入 我想大家幫我分析下我係咩立場 希望有人睇啦

內文長度已逾上限,所以我用圖
第一張

第二張

第三張

第四張

第五張

第六張

第七張

第八張

第九張

唔想睇

先講721
叻哥話
尊貴嘅林議員帶人攞攻擊性武器去搞人哋個家鄉
我當佢啱
之後杜汶澤問佢點解當時又唔開鎗
荷蘭叻話見唔到攻擊性武器
咁到底係有攻擊性武器 定冇攻擊性武器呢
警察見唔到嘅原因我諗到四個,可能性由細至大排列
第一
Doremon俾咗隱形法寶比林議員及其同夥
第二
林議員及其同夥識啲咩奇技異術,令警察見唔到
第三
外國勢力(即係叻哥同某啲人成日話一定有嗰啲)揾咗賭聖(你睇我唔到 你睇我唔到)嚟,好似救丁力咁,「冇人睇得到佢 冇人睇得到佢 」,於是警察就見唔到
第四(比起前三個相對最有可能嘅一個)
好似建宗司長話齋,同事日夜四處奔波
佢哋咁辛苦,眼部機能可能因此出現咗問題,導致唔識得分人同埋曱甴,所以電視直播見得到警察喺夜晚出動嘅時候攞強光電筒四圍照,可能就係為咗識別眼前事物
不過,叫曱甴已經算好,起碼仲係生物
新界北總區警司（行動）韋華高（Vasco Gareth Llewellyn Williams）竟然叫ob直(object)
唔怪得警察喺記者會話自己冇做過罔顧人命嘅行為
不過夥計呢以後唔好再講yellow object喇,因為yellow有膚色歧視,好似係話緊黃皮膚只係一件object咁喎
有邊個中國人唔係yellow object先得㗎？
嗱,比卡超(日本嘅,sorry舉錯例,如果改為皮卡丘呢？)又係啦,就連小熊維尼......

講返721
兩位同事去咗一旁視察環境,等待支援
警察走去安全嘅地方,將市民留喺唔安全嘅地方
我承認同大家嘅期望係有「少少」落差
至於白衣人點解唔係暴徒？
緊係啦,全部細叔伯嚟,有曬朵(稱號),點會叫暴徒咁見外
佢哋喺手無寸鐵(冇攻擊性武器)嘅情況下比暴徒打,真係辛苦曬何已完嘅英雄
點解冇攻擊性武器？
緊係啦,藤條,石sir(石鏡泉)話齋,教仔工具啫,至於水喉通(鍍鋅鋼管)？唔洗問就緊係攞嚟駁水喉嫁啦
仲有,建宗司長話放低721,向前看
即係見到831同101啦,以後仲有大把日子等住呀

雖然721冇用保鮮紙包住國徽(撕咗等於新嘅一樣,隨便暴徒掟污糟佢都唔驚)係失策,但警方係十分尊重宗教自由嘅
10月20號,警方以保護清真寺為由,兩度使用配備探射燈同雷射測距儀嘅人群管理特別用途車(水砲車)向冇示威者嘅清真寺發射藍色催淚水劑
警方解釋上述事件為誤中
連英女王伊利沙伯二世同埋凱特王妃進入清真寺都會戴上頭巾以示對穆斯林嘅尊重。
警察公共關係科高級警司余鎧均竟然喺著住短袖衫而且冇戴上頭巾嘅情況進入清真寺
呢件事突顯出香港警方非一般嘅地位
而佢哋有幾尊重穆斯林呢,就有目共睹

相信有部分警察想調去元朗
元朗區呢有彈性上班時間
鍾意幾時落閘就幾時落閘,提早收工
真正做到work–life balance呀
元朗警察最大嘅優勢呢就係工作上面有好高嘅自主權㗎,收到call,鍾意等幾耐出發就等幾耐
我錯喇,唔可以等得太耐㗎,八個字就太長啦,只可以等三十九分鐘㗎咋

啲市民呢佢話打999都冇人嚟救佢哋喎,三個鐘打咗二萬四千個報案電話好明顯係啲黑客故意攻擊啦,製造警察見死不救嘅假象

市民應該點樣報案先啱規矩呢？
根本就唔使打999,要對警察有信心,唔嚟就一定有原因嘅,真係唔嚟,你打爆個電話都冇用㗎,驚,你咪唔好出街囉

市民應該點樣報案先啱規矩呢？
根本就唔使打999,要對警察有信心,唔嚟就一定有原因嘅,真係唔嚟,你打爆個電話都冇用㗎,驚,你咪唔好出街囉

講講831之後
我要舉報
我知道啲暴徒匿埋喺邊度,太子站
太子站係好神秘㗎,個出口又封閉咗啦,又有人喺度獻花,擺到明就窩藏罪犯
最少三個呀,831嗰日,警察明明英勇拘捕,打傷咗十個暴徒,但係而家得返七個
吓？少咗三個？點會咁㗎？
我懷疑,就係啲暴徒走甩咗,而家匿埋喺太子站嗰度
但係消防出嚟話呢佢哋數錯數,唔係十個,只係得七個咋啵
邊有咁容易數錯先得㗎,我懷疑消防可能係比啲暴徒威脅,同流合污,講大話

我想建議警察,可唔可以開車唔好開咁快,撞向啲人群呢？
雖然講咗開得快唔代表有危險
但係為咗捉市民「士必頂」(speeding)
警察可能會叫啲夥計慢慢開,慢慢駛入人群

我想睇下揸鐵馬個夥計洗唔洗上駕駛改進課程
我要強調,警察唔係想撞人,只係想拉開安全距離啫
所以呢,我真係要奉勸各位市民呀,珍惜生命,同警察保持安全距離

警察嘅人體器官係咪同普通人唔同㗎？
眼就講成係主要肌肉群
上次(101)射中心口就話嗰個係膊頭
西灣河明明話射頭就變咗射上半身
咁啫係如果射下半身嘅,咁啫係射邊先得㗎？
都係射頭囉
吓？
膝頭呀

新一哥十分勝任警務處處長一職,見解如下
上任就改咗一個形容警察十分貼切嘅新口號 忠誠勇毅
忠,心繫中央,下面有個心
誠,四點鐘大家有眼睇
勇,點解有勇無謀？警察冇謀殺,唔好亂講
毅,大家心照

強哥都解釋咗，「假新聞」令大眾產生「警方唔好」嘅印象，導致市民唔信任警方。
自己爆埋出嚟,警察發放假消息,令市民對警察失去信心,警隊因而民望低

只要警察想,佢哋隨時都可以話水砲車嘅水符合世衛標準,可以飲用

我哋一哥新官上任,唔知市場反應點樣呢
嗱咁呀市場呢暫時係持觀望態度㗎
咁喺TG方面呢明顯呢遇到阻力,破唔到一晚成千粒嘅紀錄,最低呢係試過見三粒嘅
難怪處長嗰日會話感到傷感啦
呀不過我諗呢大家可以放心吖
因為內地嘅支持都幾強勁㗎,我諗技術性調整之後,好快會再創佳績啦
仍有部分人係睇淡㗎,對警察嘅表現感到失望
咁係令人失望方面呢,警察係從來都冇令人失望嘅

請一哥下令通緝一個叫「黎明」嘅人士
點解？
黎明來到 要光復 這香港
黎明好明顯就大台嚟啦,要拉佢

有人話好仔唔當差 當差正仆街

錯唔曬嘅
不過,好嘅警察唔係冇,只係依家難揾

講完警察講政府
基本法話港人治港一國兩制高度自治
我哋有吖
聲稱

高度自治就冇話香港自治
至於有幾高？望下特首咪知
呢個講法唔好？ok,我再睇下點講
高度自治即係受到高度限制
所以香港咪攪成咁
呢個都唔好？仲有第三個
解放軍自己出嚟清理路障
點止高度自治呀？高度自發添呀
港人自講
一國兩制,講心唔制,講金更加唔制

望下若驊司長,喺英國要休養一年,無端端去咗國家首都北京之後就即刻可以返嚟香港開工,都話「送中」好嘢嚟㗎啦
仲有,我唔知佢隻手係粉碎性骨折定甩臼,竟然著到樽領衫,果然心痛香港多過自己

林鄭話過如果主流民意要佢落台嘅話......
主流民意,講到明,主要係流(假)加嘛,啲民意,流㗎,唔洗理㗎

特首之前呢就已經取消咗年宵嗰個乾貨攤位,咁算唔算係中咗停擺圈套呀？
我就係擔心投咗年宵濕貨攤嗰啲先係中圈套呀
如果濕貨滯銷嘅話呢真係名副其實,濕滯(糟糕)呀

特首之前呢就已經取消咗年宵嗰個乾貨攤位,咁算唔算係中咗停擺圈套呀？
我就係擔心投咗年宵濕貨攤嗰啲先係中圈套呀
如果濕貨滯銷嘅話呢真係名副其實,濕滯(糟糕)呀

特首話要整咩獨立檢討委員會,其實佢係咪想檢討我哋啲警察呢？
點會呢？嗰個唔係獨立調查委員會,檢討咋
你知特首一向鍾意玩文字遊戲加嘛,一陣又嚟咩壽終正寢2.0,最後咪又係攞警察嚟祭旗
唔會,你估佢哋唔怕上咗火車之後唔知去邊㗎咩
絕對冇檢討警察嘅意思,最多就檢討下呢佢哋玩遊戲呢就唔好太刺激喇,即係人疊人呢就唔係個個受得起㗎
元秋姐(蔣麗芸)話齋,唔係人疊人喎,係啲人仆曬落去咋喎
呀,係嘅係嘅,都冇人受傷,係啲血呢喺個皮膚度自己流出嚟咋嘛
警察都冇呢圍封理大,係啲人唔肯行出嚟啫
我想同特首講,如果要檢討就檢討大學嘅科目啦,取消嗰啲咩體育系、化學系、土木工程、建築、醫學系,實在太危險喇
最好就取消埋呢個社工系啦同埋新聞系,減少對警察嘅阻滯
檢討埋大學嘅水渠,唔好整咁闊,最好增設八達通閘機,唔好自出自入

再講外國
美國啲議員真係犀利,竟然可以干涉別國內政
望下我哋香港啲議員,自己內政都參與唔到呀
香港市民會唔會支持美帝干預同埋制裁呢吓？
我覺得香港嘅市民係反對嘅,因為美帝呢仲會禁售催淚彈同埋橡膠子彈俾警察吖嘛
到時警察唔知邊度入貨,嗰啲質量冇保證㗎啵
國貨唔好咩？催淚煙加埋杏仁味,仲要對人體係安全嘅
生產日期不明,成份不明,我包啲暴徒一聽到made in China呀,即刻唔敢上街
咁警察就可以由只捕同製亂
變成止暴制亂
建議更加可以向四川訂購麻辣胡椒嘅噴劑添呀

而家講地球上某國,某國指嗰個以解決提出問題嘅人作為解決問題嘅方法嘅國家
第三屆全國人民代表大會宣佈實現四個現代化嘅任務
咩四化？
娼妓企業化 賭博合法化 走私機動化 販毒國際化

人哋攪咩法案係人哋嘅內政
你唔滿意咪用反制措施,制裁返佢囉
例如
如果美國有歧視黑人嘅情況
咪禁止美國嘅官員申請中國護照
唔比美國官員嘅仔女嚟中國讀書囉

而家想搵真嘅共產黨員睇下都幾難,唔好話馬克思吖,如果毛主席見到,毛主席都唔知點算呀,可能要殺曬九千萬個黨員
有人話李卓人係而家世界上唯一嘅共產黨員,佢帶領共產黨同資本家鬥爭,共產黨係工人階級嘅先鋒嚟㗎嘛,一定要對抗資本家,而家共產黨九千萬個黨員大大細細自己都變資本家喇,仲做咩共產黨員啫,所以人哋話反共反共,我依家唔洗反啦,我冇對象啦嘛,冇共產黨員我反咩嘢啫

高院呢就話用緊急法有問題,阿爺呢就好嬲,喺電光火石之間仲開咗個warning shot添喎
同警察唔同
唔係生命受到威脅,係生意受到威脅,阿爺覺得呢只有自己先可以有違憲審查權,點知高院話「我都有」,咁啫係搶飯碗啫
我覺得唔單止違憲審查,直情連獨立調查,香港都係冇權處理嘅
唔洗成立獨立調查委員會喇,交俾人大常委員調查就至公道啦

高院呢就話用緊急法有問題,阿爺呢就好嬲,喺電光火石之間仲開咗個warning shot添喎
同警察唔同
唔係生命受到威脅,係生意受到威脅,阿爺覺得呢只有自己先可以有違憲審查權,點知高院話「我都有」,咁啫係搶飯碗啫
我覺得唔單止違憲審查,直情連獨立調查,香港都係冇權處理嘅
唔洗成立獨立調查委員會喇,交俾人大常委員調查就至公道啦

在北京，外交部發言人華春瑩回應美國國務卿蓬佩奧昨天再次發表聲明，指責中國壓迫宗教與少數民族並侵害人民自由的言論時說，美方的聲明讓她再次想起安徒生童話《皇帝的新衣》，明明自己沒有穿衣服，還自我感覺好到爆棚，認為今天的美國真資格跟中國談人權和道德。華春瑩在例行記者會上說，中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業的發展作出巨大的貢獻。但反觀美國，不僅國內種族、歧視等人權問題嚴重，而且還伸長手到處干預別國內政，動輒搞顏色革命和政權更迭，還動用國家力量，濫用所謂的國家安全名義打壓特定的企業，動輒制裁，肆意奉行單邊和保護主義，損害國際多邊機制，毫無信任可言。她說，自知之明是一種智慧，也是一種做人的境界，中方希望美方能夠認識到這一點。

「華春瑩在例行記者會上說，中國不僅創造了人類發展史上的奇蹟，也為世界人權事業的發展作出巨大的貢獻。」
係啊！奇蹟咁大倒退，為人權發展嘅反面教材作出巨大貢獻

聽見有人話暴徒打爛啲設施
我就想同佢哋講「咁香港政府破壞港英政府留俾香港人嘅制度同法治你又唔講？」

你話啦,點解大埔變黃埔吖？咪因為警察一晚喺「暴大」放咗千幾個TG囉
琼子當選係因為土瓜灣冇放過TG吖嘛

邊間大學最難入呢？
我聽人講係「暴大」,好似冇廿幾分都入唔到㗎
我嘅情報錯喇,唔好話廿幾啦,二千幾都入唔到呀
邊有咁難入呀？
警察用咗二千幾發催淚彈加埋其他子彈都入唔到「暴大」啵
仲有,「暴大」明明喺個現代嘅社會妮加嘛,但係有人射弓箭,仲有投石機添呀
咁咪好似中世紀咁樣？好暴力喎
而且,校巴裏面明明係冇校巴司機㗎,但係就會自己四圍走㗎
我懷疑有外國勢力介入
幾間大學附近嘅路面都出現咗英國嘅巨石陣

理大解封？
我而家驚解散呀,香港電台偏頗,竟然詳細報導示威者受到嘅遭遇,都唔幫政府嘅
TVB先係不偏不倚嘅電視台
趙家賢被咬甩耳之事,旁述只講「左耳受傷流血」，冇更具體描述,完全係十分中立嘅電視台

仲有呀,示威者無路可退,警察繼續向示威者發射催淚彈,TVB報導指警察係驅散示威者
肯定係我中文差,我以為驅散係指要令佢哋盡快離開
睇嚟TVB嘅理解同我唔同,向冇路走嘅人發射催淚彈都講成係驅散
抑或真係當正佢哋曱甴,識飛走

應該將連登同民陣列為恐怖組織
呢兩個組織就緊係恐怖啦
一個就成日比人網路攻擊
一個就比人打到入廠
伙計喺電光火石之間，未必可以跟足程序，所以踩咗落岑子杰啲血到
正如保護市民嘅警察所講:「邊個話危急關頭就可以不依程序辦事，太唔公道喇」
咪就係，就算唔係危急關頭都未必跟程序㗎啦

真記黑記有咩分別?
黑記會係咁問警察攞委任證嚟睇㗎
黑記呢又會打斷警察嘅發言啦,仲用強光燈呢去照警察添
嘩,攞強光照人咁毒呀,學邊個㗎？學警察囉

真記黑記有咩分別?
黑記會係咁問警察攞委任證嚟睇㗎
黑記呢又會打斷警察嘅發言啦,仲用強光燈呢去照警察添
嘩,攞強光照人咁毒呀,學邊個㗎？學警察囉

Those things seem very
Er...
Seems very
Um...
Sorry,I can't find the right word

最後提醒大家
淨係得不反對通知書係唔夠嘅
為咗大家嘅安全
以後請申請埋
不驅散通知書
不打頭通知書*
不坐頭通知書
不開鎗通知書
不強姦通知書
*你唔講,伙記真係唔知你邊度唔打得
雖然講咗照打

仲有,唔好BBQ,二噁英多過催淚彈
燒嘢食等同自殺

以上內容應該有錯漏,不過
請勿「悔」辱我
更不要作出草「管」人命的行為
唔該唔該
希望我唔會喺個海度浮上嚟然後被指無可疑自殺